/* 
  Localizable.strings
  ReadNode

  Created by ntian on 2017/11/12.
  Copyright © 2017年 ntian. All rights reserved.
*/
// MARK: - PlaceHolder
"Add Rss Feed now." = "添加 Rss 订阅吧.";
"This list is empty." = "喜欢列表目前是空的噢.";
// MARK: - NavigationBar
"Favourites" = "收藏";
"Settings" = "设置";
// MARK: - FeedViewController
"Please add at least one Rss" = "请添加至少一个 Rss 订阅";
"No sources found.Please enter a valid site url" = "请输入一个正确的地址";
" Update Finished" = " 更新完成";
"Uncollected" = "取消收藏";
"Collected" = "收藏成功";
// MARK: - SettingsViewController
"Verify Failed, Please Restore Purchase" = "认证失败, 请恢复购买";
"Purchase Completed 😘~" = "购买成功 😘~";
"•  iCloud data synchronization" = "•  iCloud 数据备份";
"Restore Purchase" = "恢复购买";
"Cancel" = "取消";
"Purchase Failed" = "购买失败";
"Purchase Error" = "购买错误";

"DATA" = "数据";
"Empty Favorites" = "清空收藏";
"Delete All?" = "是否删除?";
"Clear" = "删除";
"Clear Finished" = "清空收藏成功";
"ICLOUD SYNC" = "iCloud 同步";
"Restore data from iCloud" = "从 iCloud 恢复数据";
"The restore data was not found" = "找不到恢复数据";
"Restore Data Failed" = "恢复数据失败";
"Restore Data Successfully" = "恢复数据成功";
"iCloud is unavailable." = "iCloud 不可用.";
"Backup data to iCloud" = "备份数据到 iCloud";
"Backup Data Failed" = "备份数据失败";
"Backup Data Successfully" = "备份数据成功";
"SOCIAL MEDIA" = "社交媒体";
"MISC" = "常规";
"Recommend ReadNode" = "推荐 ReadNode";
"ReadNode URL Copied" = "ReadNode URL 已复制";
"Rate On App Store" = "在 App Store 评分";
